是咁的，我想做低呢個樓市

一出世，香港就淪陷左
由細開始
加入邊度，邊度就會衰退
小學入樂團，小二有30個人，小五已經解散左，坐係鄰座的都一年內退學。
中學都係有鄰座問題，所以自己就選擇冇鄰座既位，但係偏要有女坐埋黎，唯有buff走佢，中學都有樂團，但一直都搞唔到好野。
一直以來，我去邊，邊度就有debuff
去多過3次的餐廳就會一個月內執7
(730執7的元朗燒雞排我都食左3次)
做全職甜品店甚至搞到老闆破產收場
於是我產生左一個念頭
去做地產
立志將香港的樓市壓到97年的時代

你要做特首先有用喎

香港嘅未來 靠你喇

樓主不如入共產黨

睇到有d尷尬

樓主冇食過M記，大快活啲連鎖鋪？

共產黨需要你

M記我只係食個間執個間，因為冇係個度開工所以感覺冇咩作用

我係共產黨成立日出世，我諗好快會有人揾我

有無諗過可以做啲更有意義既事

舉個例 我盡試

咪又係住蚊型單位